隻白衫禿驢發咩顛？

唔知隻白衫禿頭警官發乜野顛！馬上心生幾個疑問：

1. 看盡很多新聞圖片，都只見到那位擎槍的白衣警官以及兩位穿上防暴裝備的警員。我想問這次行動是警隊部署過還是自發的「逞英雄行為」？若是前者，又怎可能只有前後三幾個人就衝入群眾？還在沒有警告旗前就作開槍狀？如果是自發行動則更可怕，現在是拍電影嗎？警隊內豈容個人主義英雄主義？白衣那個更是沒有任何防護裝備，怎能這樣魯莽？在只有兩三個人的自發行動中，萬一他有任何閃失，情急下射殺了市民，到時怎收科？這幾個警察是受甚麼訓練的？是正式錄用的警察嗎？

2. 白衣那個警官，他雙手雙腳配備的防護墊，閃閃銀光，有別於過去幾個月我們看過的警察防護裝備。我想問，他前臂及雙小腿上那對活像鐵甲威龍的銀色護墊，是標準的警察裝備嗎？還是他自己在淘寶買的打wargame 時用或玩cosplay 用的道具？穿軍裝的警員可戴上非經政府購置的裝備嗎？

其實，這禿頭中年漢是否在冒警？必須追究！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！